有冇巴打玩汽車模型？

買開真係停唔到

最弊係唔係話想要咩車都有模型

我儲1:43

等下囉 你鍾意果d好冷門？

model x

Tomica

1/18 美國警車 廿幾部
仲有幾部美國車

好少人玩美國警車，我玩1/64同1/43

係，冇人鐘意。 俾住兩部LAPD你睇

有部autoart 1/18 Toyota 86

Model X本身咪就係一架玩具囉
丫唔係, 模型造工應該好過Tesla

影多d ok？

一般係邊買多?

唔識痴水印貼紙

嘩 正呀

想買FK8

執都懶得執

NYPD

師兄邊度買開?

合金有證果D香港除左旺角之外...有冇第二間....

灣仔集成

tomica深淵

想入坑
睇中左部autoart 豆腐鋪86
有無巴打知邊到有？